ACER中伏？

我前2日買咗部新嘅switch 3一直冇事，幾個鐘前有個咩intel 儲存技術嘅嘢彈出嚟話建議backup個硬碟嘅資料，去到完成都冇事嘅。
睇咗陣片就放低咗部機去食飯
返到嚟就見佢黑曬屏鍵盤燈着曬冇反應，重新開機之後就彈no bootable device
上網search咗好耐試咗唔同嘅方法都唔得
最後見有人話重裝完佢就得咗我就去試
結果installation failed
真心唔知仲可以點

阿媽話拎去賣機嗰到問下先
但係其實我依家係咪只可以攞返去維修

Intel chips driver died?

好似唔關acer事wo

所以咪加問號 因為我完全唔知佢做乜

好似唔係，no bootable device應該唔關佢事